想寫掛機script 求指點

是咁的
小弟最近想寫個script 但處處碰壁
按鍵精靈比人ban 用唔到

因為用開C#多 所以試左用C#
但好似因為係DirectX 所以用唔到keyevent

查到Python好似可以,又好似唔難學
咁就dl左python啦
寫都未寫就食左屎
因為要裝個咩win32gui去cap圖做判定
查黎查去都唔知點搞
pip install win32gui 係咁話我錯

有冇ching可以指教下

試下AutoHotkey

試過了 唔得

VM 開game

另外再開按鍵精靈

vm好似有機會比人當係工作室咁封

買有Macro嘅keyboard mouse

用緊logitech
有得錄mosue click
但冇得錄mosue move
更咪話判斷畫面

咩error? Google下個error?

程式

唔知
就咁開python個好似CMD咁ge野打句pip
am i wrong?

試下UiPath

問號 唔係機械人野黎架咩

pip喺用嚟管理library嘅工具
唔使開著python就咁用就得
你開python會入咗佢個executable runner可以直接喺入面打code,但係打完嘅code係用完即棄無得嘔返出嚟

即係點 pip係程式?要另外裝?
就咁cmd打pip都冇野出

自己諗方法令遊戲官方分唔出你係用 VM 定 host os

我起初用AutoHotkey用Send都係唔得,後來改用SendInput就得咗

有D類似按鍵精靈 但係drag and drop 寫個 script

要另外裝架...

i mean 係咪咩.exe檔
唔係的話我有裝過

之後就咁樣囉

linux 用xdotool？
windows 想寫script直接用返m$ vs

C#唔得 得都好似要寫個虛擬driver
好似話因為input有分3層
DirectX淨係食第1層 所以要driver

C++唔多熟 唔知得唔得

模擬click關咩directx事
按鍵精靈唔係都係郁你隻mouse click？

我都唔係好識
send sendinput個D 我對notepad都出都字
一到隻game就冇反應 連聊天室打字都做唔到

其實幾年前另一隻game都試過 當學野
都係directX都係一樣冇反應

pip install pywin32

remote desktop / teamviewer 都得

裝完都係一樣裝唔到gui

你裝完到pywin32，正常就應該有埋win32gui
試吓開CMD打python, 之後打import win32gui
之後Cap圖上嚟比我哋睇吓

不過C#都唔得嘅話我覺得python唔大機會得

掛機bot我用開PyAutoGUI黎寫

我最初係跟呢本書學, 不過依家本書內容有D outdate

另外自己配OCR library 掛pokemon revolution online

原來有啦

btw uiPath冇比人ban 試下先

咩驚

Pyautogui?

試下咁樣？

利申：唔識野

好啦 先唔講圖像化膠膠地
但uipath個sendkey都係冇作用

xdotools

用virtual machine開game
outside vm用按鍵精靈

得左

要唔要試下哩個?

我記得好似係JAVA環境但係語言用PYTHON
唔算難學
JAVA應該唔會當係掛掛?

好啦
咩pyautogui pynput
又C# sendinput 都試晒
都係唔得

已經唔想再搞

lm
依家用緊java 個 robot試緊

分享下
DirectX只接收keystrokes （level 1)
普通sendkey keypress只做到send message(level 2/3)
冇真係模擬到keystroke

舊款directX（11or之前）好似可以用sendinput黎寫
但新版可能有更新 唔得

Macro滑鼠個d因為係diver
所以應該唔係同個level

C# user32.dll mouse event

Sendinput 已經係user32.dll入面ge野黎

睇漏要埋keyboard

多謝bro
有心機再試下

打地輸數先

如果都係搵唔到, 買隻arduino玩下
加個wifi module 兜個圈由電腦控制返

好似over左

淘寶買個幽靈鍵鼠